
João é um fanático por miojos; ele os adora, e, como era de se esperar, ele levou vários pacotes quando foi acampar com seus colegas. Como João só gosta de miojos feitos com o tempo exato, ele se deseperou ao perceber que havia esquecido seu relógio em casa.
Por sorte, ele conseguiu, no caminho, comprar duas ampulhetas de durações diferentes. Por exemplo, se o miojo precisa de 3 minutos para ficar pronto, e João tiver uma ampulheta de 5 minutos e outra de 7, uma possível forma de cozinhar o miojo é:
João começa virando as duas ampulhetas ao mesmo tempo.
Quando a areia da ampulheta de 5 minutos se esgotar, João torna a virá-la.
João começa a preparar o miojo quando a areia da ampulheta de 7 minutos acabar.
João tira o miojo do fogo quando a ampulheta de 5 minutos acabar novamente.
Dessa forma, o miojo ficará 3 minutos no fogo (do minuto 7 ao minuto 10). Assim, apesar do miojo levar apenas três minutos para ser cozido, ele precisa de 10 minutos para ficar pronto.
Faça um programa que, dado o tempo de preparo do miojo, e os tempos das duas ampulhetas (ambos maiores que o tempo do miojo), determina o tempo mínimo necessário para o miojo ficar pronto ou se não é possível cozinhar o miojo no tempo exato com as ampulhetas disponíveis.
